王肇枝中學男更衣室有咩咁特別?

我事前完全無search過任何嘢

Google map竟然會特別標示王肇枝中學男更衣室出嚟

係咪好多人search過佢? 點解無啦啦會有人search王肇枝中學男更衣室?

this

Is

thread

Wonderful

舊生 想講番句其實王記冇男更衣室

perfect

一間中學可以起到去第五期

咁要report俾google

改建左宗教室做男更衣室

係喎，唔講都無留意

234期去左邊

我個初戀就係個度誕生

宗教室變做男更衣室...
以前d人係咪成日係宗教室到...

王肇枝中學的創辦人是王德馨醫生，王醫生為紀念她已故的雙親王肇端及黎單枝，遂從他們的名字中，各取一字，合併而成為「王肇枝中學」。王醫生戰前於廣州開設醫務所，退休後移居香港，她平生篤信基督，乃捐港幣255,000元，再得教育司署撥地及資助相等的款額，於大埔墟現址興建校舍。

王肇枝中學校舍於1960年1月落成，同年2月8日正式開課，是大埔首間開設中、英文部及初中、高中班級之政府津貼中學。首屆校監為曾任教育司署助理教育司黃國芳先生，首任校長為退休教育官馮銳韶太平紳士。

1966年，王醫生再捐贈港幣十餘萬元，以興建第二期校舍，加上銀行貸款及政府資助，工程得以順利進行，翌年新校舍亦如期落成啟用。1970年，第二期校舍側翼（即第三期校舍）亦告擴建完竣，至此學校發展，已踏入一個可提供由中一至中七的七年完整學制階段，規務漸備。1984年，獲政府將鄰近大埔火車站2,000平方米的空地租借予學校，又得校董會主席鄧若璠太平紳士慷慨捐助港幣17萬餘元，加上其他補助金額，鄧若璠運動場終順利落成，令同學有一較寬敞的場地，進行各項球類活動。應教育署擴班及加設實用科目的要求，第四期校舍（設有新禮堂及四個特別室）緊接於1988年建成啟用，耗資高達600餘萬元。於2005年，王肇枝中學第五期校舍在學校改善計劃下落成。（設有教員A室、李居之圖書館、黃建常會議室等）。

幾時改建? 真心唔知

利申: 12年grad

雖然話係有五期 但係住大埔都知道 黃肇枝既教學大樓其實真係好細 而且又起得唔高 六個唔同年級既學生加埋老師教員室其實好逼
只係有幾個玩具（籃球）場 加埋先顯得好似好大間學校咁

你係咪姓周

呢間中學更衣室好似鬼故

應該你grad後就起左
享用到一定兩年
利申︰14年grad

女廁紅色繡花鞋

delicious

舊生相認 好似係第一次係兩登見到有post講呢間學校

舊生here

王記咁多連登仔

舊生lm

利申舊生
王記一路都有男更 exactly係男球場隔離
係兩間房仔 一間可以stay到10個人

喺男更衣室誕生
this

有冇舊生知女更情況
一直想知

尾2果屆會考 08定09
求相認

我淨係記得VA 李sir
利申 10年前畢業

舊生相認
好似係13年改建好

乒乓波枱隔離 唔準食嘢唔準飲嘢

好鍾意上VA堂 人又好 又搞笑幽默

This

好掛住Ryan Ling

same

嘩 個時年年學生會話要起都起唔到 估唔到有生之年會見到

當年個個王記男仔都有換3絕技

舊生揮手

舊生招手
佢係當年男神之一

以前最舊個校舍啲廁所污糟到仆街 換衫真係絕技

真名上連登

同埋樹銘

春天落雨個地一濕，污糟到

暗號黎
放學一齊去更衣室換衫

好多蜜蜂

年年學生會政綱都有寫男更衣室，最後黃主席終於爭取到

個度隻黑貓而家點

依間學校出唔出名 ??

前排hku 偉倫堂單嘢男女主角咪呢間囉

好多小學大過佢
聖公會
保良局
大過好多普通中學

好想知jason同pinky近況如何

jason搵到新幸福未?

pinky係咪依舊同班偉倫堂狗公繼續淫亂派對?

盧蛇退左休未

任Sir 文Sir 朱Sir

我都係舊生呀
留個名先

個更衣室好似係爭取左6、7年先出到黎
係google map留個名成功爭取掛

你！企起身！

變咗傑出校友post

利申鍾意周子健多啲

點少得梁sir

直接響全朵

靚仔有楊sir

成撚日講野lag機

大碌陳

識貨識貨

關sir 正d wo

其實王記都幾多靚女

我讀果時都冇更衣室同宗教室

咁多師兄弟

當年上Bio堂三大重點
1) 我結婚同荷蘭總理影過相
2) 我老婆係中電高層
3) 我bio拎A1

關sir蒼老中帶點幽默 成熟穩重派
楊sir年輕有為 笑起嚟好陽光好sweet

我淨係知我好憎一個英文科女miss
唔知自己英文堂學過乜

姓咩

舊生相認？

我小佢個喇叭 讀咗6年都被迫喺個又臭又濕又細又熱嘅廁所到換衫
一grad佢就話爭取到 用都冇得用

不過好懷念當時成日喺鄧若璠到踢波

我愛男神周子健

鄺
有無受害者

佢退左休啦

林書生原來住大埔？

一個post引哂舊生出黎

聽講王記 大碌Chan 越黎越onj
成日搞搞震 煩住師弟妹

仲有姓陳

係咪即係geog陳

seed

舊校舍廁所特別春天個陣 係完全唔想係個到換衫

係geography陳啦

陳啟明？

好似退左休出左去教補習
繼續為害人間

羽毛球場隔離個廁所真係世界級 重要勁大陣臭味

見到好多熟悉嘅名

好掛住morning gathering

王記更衣室出名咩呀？多仔lo

肥kwong ?

我粗俗d講句，完蛋了

係咪鄭sir
而家做緊校長喇

唔係大sze sir咩😂

唔係大SZE啦

係啊ching

great

Pig look fish

佢係個好老師 家下仲有邊個老師同學生影完相會曬返哂啲相出黎 一張一張咁送返俾學生留念

佢係咪退左休？

退咗了 不過佢好似成日去美心打躉

退咗
但聽講好似都係成日去學校教女同學功課
只限女同學

日日係到睇報紙

私補定係邊間做?

其實王記有好多教書唔叻但好有學生心既老師

利申: grad左十幾年

因為太少人，宜家連六社都變到得返四社

最系老師應該係香致坤

臭lai

關韻生條仆街搞到我低form 無學過英文

gay

係，個陣仲成日笑佢剩係請女同學飲檸檬茶。
不過其實佢就算同男仔影相都會曬返出黎，送俾學生。
而且佢會記得你咩班，拎過黎班房門口俾你

好人喎

我記得有個好基嘅矮仔

最賤一定係楊鳳媚

葉

好撚大波

得閒返去問下買馬買邊隻好

有少少掛住原諒阿sir嘅催眠魔咒
咁多年chem都係佢教
雖然好悶但好有條理

當年佢罰人抄背影(節錄) 有個同學抄定出黎賣比人50蚊份 但俾人其他人貪玩督爆咗後轉罰抄其他野

結果個個同學仔一手蟹貨

我當年係抄古代英雄石像

鬼故:
女廁紅色繡花鞋 內容係爆窗/鏡,鄭SIR
有冇咩証實 一直傳左好耐

掛住上陳麗娟果種驚過坐過山車既心情

痴孖根，10年grad之前果陣已經用緊
利申：03年入學，04定05年果陣教員室A已經搬咗去新校舍

你係足球隊

大到學生自己都分唔清d大樓

文sir個gag

大埔撚一條
升中interview王肇枝因為唔小心講咗隻 屌 字所以失敗

好掛住趙傑就

朱博士

舊生相認post
原來連登咁多王記人

我估到你係邊個

檯頭啲野堆到成座山咁 成日係教員室煲劇

王記英文出名垃圾
無一個miss識教書

小圈子 post 有 700 幾個正評，到底呢度潛伏左幾多王記人

呢個真，好垃圾

葉繼歡

起下你底先

我係咪前幾日先撞到你

變撚左相認post

係

林美玲

從來都冇男更衣室...
10年grad

屌，冇認真睇
以為下面果張右手邊係ryan ling

真係

啲pp可以爭成個學期都唔派
派番黎梅菜咁

Am I correct?
Yes, I am always correct!

佢個位黑洞黎 傳聞佢個位連97年既報紙都仲有keep住

開頭好怕任Sir

有人影到
啲學生好慘

前兩者都係學校搵到真愛
惟毒朱sir

俾佢打過

有屆個副主席衰咸濕落左台

比佢教多數都受過尺

世界真細小

High blood pressure 一陣啲學生激死佢點搞

以前Miss Wong教history 文蛇教maths

鄧

好似曾經有人露械被人記過

教我果陣好鍾意用美少女戰士袋將啲"梅菜"帶上黎

叮襪，課室影硬照，sm
王記d變態野都唔少

張墊檯報紙先係重點 咁污糟 不過我都好掛住music Tang

Miss wong係十幾年前第一個將"貓奴"呢個概念展現比我睇既人

好想再回到那些年的時光

陳仔

近年越黎越豬

7仔叮襪果單好似大穫到上埋報紙，morning gathering都有講

以前嘅HE ngai

身材好撚正

地獄陳
有病之後個人祥和好多
娟媽

Chem Miss Law

雖然佢好惡
但畢左業之後發覺佢d道理好岩

夜晚有人見到有堆貓跟住個人影係操場行黎行去

係真
佢真心對學生好

你個名
上佢堂要學識融入環境
唔可以太緊張扮認真上堂 亦唔可以好似做左虧心事咁望住本書
咁先可以做到中庸之道

關sir關sir

小B

好多年冇見過佢喇

呢隻貓係咪miss wong既???
我以前多數星期六先見到佢

校貓嚟嘅 通常都喺乒乓波枱嗰邊或者上山玩，食飯時間自然會識返嚟

聽講Miss Wong仲有餵其他貓，盧Sir又帶狗返學校 王記就嚟變寵物屋

Miss Wong嘅流浪貓
More more 小B

戈度張波台散左未

行左轉facebook, 又比你估中喎 E_ _ _ L_ 同學

j過：
geog miss Wong，以前覺得好正
陸麗麗
Tse sir老婆
miss ngai，好有女人味
仲有個教理科唔識嘅miss，有日個fd話佢好撚大波，之後見親都昅

細個上miss ngai都係hea住上堂，之後有堂佢話我煮野食好食，之後佢成日同我傾計，乜都傾下，見我生暗瘡又教我點煲薏米水，放榜見到我又過黎關心，鼓勵左我好耐，可惜畢左業之後就冇聯絡了，有人知佢而家點嗎？

記得最後一次見嘅時候張枱霉晒啲腳生晒銹

每次失眠時回想起巴斯光年的通識堂，轉眼就天亮了

仲讀緊書戈時成日過去打波都係咁喎 喎嗰時成日都覺得佢就散咁 點知到grad左都未散

講靚女竟然冇人講chan+

我都估到你係邊個

miss ngai
另一個ngai就

傳聞chan+同lam心不和，有無人知點解？

仲記得Miss Ngai話成班同學he合格請飲茶
好掛住佢

Lam 心 隻腳好撚好J

大tse正一垃圾狗，抵佢甩頭髮，屌佢老母

有冇chan+相，太耐真係唔記得第一美人個樣

Lam心外表係惡，但內心係好好好人黎架
雖然文學功課多到嘔又勁多test,成績差既我仲日日做到三更半夜（曲線自爆）
相反Chan+就。。。 C房係8婆集中區

我唔覺佢係美人喎

畢左業幾年 有無呢幾年在校既知道究竟李卓爾點解走

chem Law 贏唒
之前一對一教chem

末代會考生

以前成日比佢罰留校訓導

陳麗娟、黃玉美同林心 (要開名讚 ) 真係好有心，係呢世人見過對學生最關心嘅老師，
如果你地睇到個Post，好想話你地知，
你地改變左好多人嘅生命，真心衷心誠心一句：

多謝你地，敬祝教安

*英

雞仔聲

deduction marks
以前覺得佢唔係好解到問題 唔多想教人
而家諗返起大學d prof都係一鳩樣

Lam心好好人其實...佢惡得黎我好buy佢

個時比佢教中文個d...個科成績好左勁多！
利申:成績差個d人黎

我記得朱sir成日比人屈食飯...同幾個學生去新達個間日本野度食.分2張台坐。..個個叫刺身壽司個d貴野...食完之後話走先,之後指住朱sir個台話叫佢埋單。之後跑番學校

仲記得雞仔聲初初入黎教書有飛仔接放學

最後同跳舞個個草 sir結婚

重有個有份教低Form數學既...個朵叫臭拉(奶)...個加拿大成撚日唔梯毛..重要著背心

佢真心廢同臭

朵黎，以前非正式投票第一，學生就馬麗x第一

蕭生報到
一講王記啲舊生馬上上水
我都Grad咗差唔多十年
當年見證女更衣室又無到有
最撚好笑係咁多年咁多期
都無人考慮試個更衣室出嚟

華山論劍

都認同，我俾佢教左4年定5年，年年上佢堂都玩柒佢
我唔係d好叛逆嘅學生黎，但唔知點解上親佢堂就又玩佢又串佢又唔交功課，年年maths得幾分
但畢左業之後諗返，其實佢脾氣算幾好，又冇放棄過我，俾佢罰留堂問返佢maths part a d野真係逐樣逐項用中文講返次，再問又再教
其實都係好人黎，可能只係唔太適合教書

究竟有幾多個連登仔係王記舊生

王記其實係婚姻介紹所

真正既毒撚埋單
我比佢教左六年只係食過兩次free lunch

唔知無交咩
試過畀佢打電話去屋企追

千幾個正評

在學既又有舊生又有

我都有同佢合照
朱博士真係真校之寶
雖然唔識教書

嘩屌佢啲海膽

btw 睇返而家教職員名單
點解我Grad咗十年都可以無咩點變
都係嗰班人

大波呂,尾指,盧sir,任sir,miss單,miss ngai

會唔會過多十年都係呢班人

行舊制喎唔趕都唔走啦

同中文完全相反
全部都

佢第一年入嚟就畀佢教

禮堂上面天台有隻狗
以前成日企高伸個頭出嚟好得意

點解冇人講趙sir

舊生留名

王肇枝d女好正
利申：學界見過

間學校係咪生癌

新翼近藍球場跌左落個棚既冷衫清走未
好似跌左好多年

最有印象 林深老師
上堂好惡 但私底下好好人 好有心教
我文學比佢教完升左好幾級 真心想多謝佢

因為間學校太撚舊 一開始得兩層樓 所以係咁擴建

聽落真係好似癌症擴散咁 去到第五期就嚟打柴

應該得一班人知真相

俾佢教過

Waaa 靚到有飛仔接放學？

係咪男
唔知教左一年定兩年就比學生逼走
臨走仲整左本釘裝書比學生溫
好似話去教育局做個個老師？

嗰時講足7年學生會都未爭取到

佢第一年入嚟個Look都幾mk
啡金髮斜陰大波浪攣髮
佢算係少數十年前新入去而留得底
就算王記畢業生有啲教完一陣都走
e.g 陸麗麗

Florence Chan?

Lyy

全香港所有中學都係紅色繡花鞋架啦

因為消失的密室既入口就係係呢到

09年有個 hku grad 嘅英文實習老師
靚到

舊生相認

年年學生會都爭取男更衣室㗎啦

我知你係邊個

朱蛇好撚守舊古板又唔聽學生解釋

曹sir仲有無做？

以前朱蛇會請test高分學生飲檸茶

Miss Wong 身體好差下 成日請病假

Miss Chung 果陣上英文堂不得了

教咗幾年就走咗啦 好似轉咗第間教

撞過yylam接佢收工

仲有冇叫大家溫書唔好溫咁夜，兩點好訓喇

好掛住肥任

個時成日叫我同另外個幾個同學幫佢BT down戲睇…好鬼正
成日袋d粉筆落褲袋

經典 女人味 最靚既老師

有冇圖，唔係好記得咩樣，淨係記得細細粒好靚

Miss Wong 堅正
陳嘉都唔錯

如定晶

當年last day勁多男仔揾佢影相

好掛住俾佢用尺打嘅日子
有一排佢成日叫啲同學幫佢dl動漫

好心開名喇屌畢左業都驚頭驚尾

講多個on9野：話說高form上elective要flow去人地嘅班房上 有次佢去到我地班 佢唔gur班房太亂 原班嘅學生啲野亂咁放系啲空枱 locker頂上 於是叫佢班flow入嚟嘅學生「幫」我地執哂落一個紙箱到 放系班放嘅角落 但系啲野亂系都系自己位嘅附近 完全阻唔到佢上堂囉好無
結果原班嘅人返到嚟將啲野物歸原主都搞咗成十幾分鐘

其實王記有冇出過啲咩名人？

你邊位啊

講經典一定係KKLee啦

仲有飲水係人權，喺禮堂飲水唔係人權

Kk lee 好受學生歡迎？

朱慧珊
黃紫盈

到底大碌陳有幾長 好想幫佢

Ryan Ling

你個名
仲記得有一次上堂見到佢條褲係就嚟爆咁嘅款

成間中學最憎佢 當初比佢做到校長就玩完

佢無apply

又講歪恩玲嘅？！

成隻馬咁

不了

當年miss chung第一日入黎就著短裙 到而家我都仲記得佢個裝束係點

發夢見到啲校董根本唔中意佢

肥任改變咗我，由一個廢人變做一個冇咁廢嘅人

你係唔係D班

我愛關sir 邊個同我爭我同佢死過

不過其實佢真心一個好老師 如果唔計係臨走之前啲問題一次過爆曬出黎

好似自後佢情緒爆發單野 佢啲問題就好多人知 之後係王肇枝都冇咩老師同佢fd咁啦

我都係呀

求詳細解夢

啲神父呢，就最鍾意細路仔

推

KKLEE你都唔識，證明你應該畢業左無耐

講你就講啦仆街

屈肥任呀嘛

睇嚟係同學 交比你講啦

肥任都敢屈？

你係麥XX

自爆

預左爆啦
greenson哥

引埋greenson仔入黎

more

唔小心拋左磚

中文Miss Sum

聽聞你同任Sir好熟

估唔到你係邊個添

我呢啲頹摺毒邊咁易估到

聽聞你帽左wor

你講green先wor

邊個唔識你

痴線 王記咁多連登仔
冇咩人講趙sir 教數學都幾好笑
校友

前幾頁有 佢究竟有冇拍拖

你咪又係戴帽
係都要講戴帽

好啦我地唔好講呢個話題

唔記得咩班，但理應冇人知

你改過中文名

details

More

點解無人講Mei Ling

記得以前睇過套講王記嘅微電影 不過唔記得咗名

好痴女女王feel

出現了

佢教過好少班英文

仲有啲粉底

影相合照見到佢會反光

屌

之前佢同幾個老師一齊去旅行俾當地報館訪影相真係反晒光 最衰搵唔返張相

肇過

第一次睇
又幾好睇wo

文蛇應該係全學校脾氣最好既老師

見過文Sir發嬲

Ok,copy down

好掛住文sir d gag

有聲呀 岩岩開始比佢教真係抄足

仲有By Magic Counting, the answer is...

仲有

王記依家運動是咪好廢？

Actually no

利申非舊生
有冇人知雨傘果時發生過咩事

其實無咩特別事發生

果時好似上左新聞
有冇話之後點樣

其實處理手法好正常
係蘋果小題大做
當時在校生 覺得處理得幾好

問過miss單未

係單sir

又攞返學界壘球總冠軍啦

無咩點
啲同學想喺書包綁黃絲帶
學校話校規寫明書包唔俾掛飾物，所以唔準綁黃絲帶咁樣姐

盧sir仲未退休

miss單
單雙個單

其實王肇枝對比起出面其他學校算係肯同學生討論架喇 以前一年一度個學生會議（唔記得係咪咁叫）都會有幾個老師同學生討論校政有咩值得改善既地方 每年鄭sir都會出席 都改左好多野 黃絲帶單野其實後尾好快就淡化咗 算係處理得幾好

屌你好識貨 當年佢中五我中一 日日對住佢打飛機

學校student council的確係算做得有規模同真係有用，至少我覺得相比起SU，個討論質素點都會有啲保證。

真係佩服當初搞Student Council嘅開國元老俾咗個咁穩陣嘅制度我哋

盧sir宜家老左 都冇以前咁有活力 應該都就快退休

我聽人講係中咗風之後就無以前咁有衝勁

好想再俾盧Sir教

下 盧sir中風?幾時既事呀

盧蛇六張未

好耐以前啦，我都唔知幾耐以前

上一屆係指遺囑? 連宣傳都無做